好似又惹咗念珠

條賓周好能臭早知唔扮處男氹個骨妹無套入

平安夜好唔平安

其實好易醫, 不過嗰次護士畀醫我話搽落「唔唔」到好似笑7緊我有啲陰影

念珠好少發生男人身上。
病因: 貪靚長時間著喱屎底褲，抆屎抆尿冇腦式由後向前抆埋個閪度，壓力引致陰道酸鹼值失衡，性交後冇洗閪，長時間唔換M巾。
念珠會令下體產生芝士酸臭，分泌好似擦子膠碎咁。
利申，試過，但男朋友冇事。一時貪靚著喱屎底褲（以後唔敢嘞）。

🤤